過一排又會有班傻西出來：老師又中、怪錯老師

同毓民道歉都試過啦